
                      Me encantó, la banda sonora muy adecuada, las actrices están geniales (quiero casarme con la prota), y te muestra el lado contrario y menos conocido del "servicio doméstico". Eso sí, no os equivoquéis: previsible, convencional, personajes estereotipados, etc.
        
            